有冇人成日都唔想join活動怕麻煩

個人又唔係話毒
平時同人交流都冇問題
但一去到話join活動就怕麻煩 成日冇意慾join
E.g. 唔上莊 怕麻煩
唔住hall 怕chur
試過改變自己 走去Join club quit左（但又真係發現自己唔鐘意）

係我真係毒 定 係未搵到鐘意既野

lm

lm
我都係咁 唔洗返學返pt就寧願毒係屋企 費事搞咁多野自己攞苦嚟辛

巴打我正正係 平時會補習會打波 會同朋友食飯去玩 但就係唔想join活動

有人同你岩傾又去你乜柒活動都去架喇
有得賴架咩

都係既有fd陪 都幾大推動力

same

睇你之前個po又真係頹左d

做鐘意嘅嘢就唔會怕麻煩
你應該未搵到姐

但唔join又唔知唔個 好予盾 應該要改變思想

可能我唔中意同一大班唔熟甚至唔識嘅人social / 玩活動
我都係prefer小人嘅圈子 即使有幾堆fd 每堆四五個人都好夠 唔洗煩咁多野睇咁多人面色
或者係我跳唔出自己comfort zone

巴打仲讀緊書？

係